見到呢個post 唔入黎嘅人 2021年杏家慘

正評： 2021年升職加薪，考入大學，早日岀pool

負評: 無限OT，返工比人屌，單身一世

冇留言: 全家死清光

屌樓主嘅一律反彈 自己受返

蕭生托我向樓主講：祝樓主長命百歲、身體健康、心想事成

Test

幾撚毒

正評